Веб-сайт с читшитом по распространённым задачам на языке Clojure

## Для запуска необходимо:
 Установленный [Leiningen][] версии <= 2.0.0
 Сервер MongoDB

## Запуск

Для запуска веб-приложения, перейдите в каталог с
проектом и введите в консоль:

    lein ring server

# clojure-test-app-note-part1
